你地會唔會剃鳩毛？

好長好煩

長到遮住樓主條細鳩

有幾條真係長過條j

剃完之後生個幾日會好（行）

太長會剃

痕呀垃圾

有無巴打喺做咗激光可以分享下？

利申:有收剪嘅習慣btw好撚懶想一勞永逸

I don't know that feel bro

有
男朋友鍾意冇毛

sor原來講緊鳩毛

死gay佬

Gay

之前去日本買咗把 修髮專用刀 拎咗黎剃鳩毛好正 短得黎唔會痕

我會highlight漂染鳩毛

怕唔怕𠝹親條j?

This

剃完覺得好乾淨
我用唔要嘅剃鬚刀嚟剃J毛
落剃鬚膏
順剃

北歐人多數會剃，但係見到日本仔又係成碌鳩俾啲鳩毛包住哂，好核突

is